把生活裝修成一所醫院

每天流連在不同的病房

慢慢地靜靜地等待死亡